政府派錢，越派越嬲。因政府思維守舊，不懂靈活變通

以前讀張五常的ce/al econ講過政府管治理念。

佢地覺得，富人對社會好有貢獻，而窮人就會發窮惡搶錢打劫犯罪。
所以政府要維穩，兩邊都唔可以得罪。
結果把所有社會壓力投射落中產上。

中產就係指大學生、專業人士。
無樓中產就係中高收入，但仲未買到樓的一批。

現在無樓中產現在食晒屎，企出黎反抗，對抗政府。

政府繼續一成不變，思考完全零靈活，繼續用舊思想對付。

政府完全係機械人，枉佢班高層收幾十萬一個月。

香港人，如果可以用ai取代佢哋呢班政府人個腦，相信會幸福好多。

從波叔派錢，基本上可以看到
政府佬，完全係木頭人，讀書機器，只懂承繼前人的知識和經驗，不懂靈活運用知識

佢地個腦，完全係一部舊式電腦，一個static program，連dynamic program和AI的知慧都不如。

政府願意聆聽年輕人意見

仲有高地價政策，就係想discourage人生仔。
一向講開人口爆炸會帶來極多社會問題，所以一直都無事。
但忽然政府改口，講人口老化和出生率太低，仲想鼓勵生育，
但又改唔到高地價政策。
整個社會即使進入精神分裂狀態。

818見

呢屆政府同後生作對已是公開事實

港英搞高地價，就係想discourage人生仔。
一向講開人口爆炸會帶來極多社會問題，所以一直都無事，即使97樓價咁瘋狂都無野。
之後97年推冧樓價，但冇鼓勵生育，社會開始精神分裂。
2005年，政府重新推高樓價政策，但又鼓勵生育和結婚，又話人口老化和年輕人不足，香港社會完全進入全面精神分裂狀態。

呢個政府個腦真係仲差過大陸。